const questions = [
    {
      question: "Podczas podejmowania decyzji w projekcie najważniejsza jest:",
      answers: ["koncentracja na celu", "unikatowość pomysłu"],
      colors: ["R", "Y"],
    },
    {
      question: "Realizując zadania, lepiej skupić się na:",
      answers: [
        "pracować w przemyślany sposób",
        "pomagać najsłabszym pracownikom",
      ],
      colors: ["B", "G"],
    },
    {
      question: "W komunikacji w zespole trzeba:",
      answers: ["być nieco na luzie, żartować", "dbać, aby nikogo nie urazić"],
      colors: ["Y", "G"],
    },
    {
      question: "Podczas spotkań zawodowych najpierw:",
      answers: [
        "chcę dobrze przeanalizować sytuację",
        "buduję relację z rozmówcami, potem biznes",
      ],
      colors: ["B", "Y"],
    },
    {
      question: "Kiedy udzielam feedbacku:",
      answers: [
        "dbam o to aby nikogo nie urazić",
        "staram się zostać precyzyjnie zrozumianym",
      ],
      colors: ["G", "B"],
    },
    {
      question: "Kiedy ktoś się spóźnia:",
      answers: [
        "spokojnie czekam na wyjaśnienie",
        "złoszczę się -  nie toleruję spóźnień",
      ],
      colors: ["B", "R"],
    },
    {
      question: "W pracy zespołowej najważniejsza jest:",
      answers: ["skuteczność", "realizacja strategii"],
      colors: ["R", "B"],
    },
    {
      question: "Rolą szefa jest:",
      answers: ["realizacja celów - za wszelką cenę", "ochrona członków zespołu"],
      colors: ["R", "G"],
    },
    {
      question: "Kiedy dostaję nowe zadanie:",
      answers: [
        "dokładnie je planuję",
        "jestem podekscytowany jak nową przygodą",
      ],
      colors: ["B", "Y"],
    },
    {
      question: "Kiedy ktoś jest wobec mnie nieuprzejmy:",
      answers: ["mówię wprost o czym myślę", "reaguję w kontrolowany sposób"],
      colors: ["R", "B"],
    },
    {
      question: "Po ukończeniu zadania większą satysfakcję sprawiają mi:",
      answers: [
        "przeżyte wspólnie z innymi doznania i doświadczenia",
        "fakt, że kolejne zadanie mam już za sobą",
      ],
      colors: ["Y", "R"],
    },
    {
      question: "Wolę prelegenta",
      answers: ["oschłego, ale logicznego", "sympatycznego, ale roztargnionego"],
      colors: ["B", "G"],
    },
    {
      question: "Odpoczywam najlepiej",
      answers: [
        "w spokoju, samotnie lub w małym gronie",
        "aktywnie, bijąc kolejny rekord lub biorąc udział w zawodach",
      ],
      colors: ["G", "R"],
    },
    {
      question: "Bardziej denerwują mnie",
      answers: [
        "osoby, dla których liczy się tylko tylko “tu i teraz”",
        "osoby, które wszystko chcą ująć w procedury",
      ],
      colors: ["G", "Y"],
    },
    {
      question: "Będąc w towarzystwie, zwykle",
      answers: ["mówię więcej niż pozostali", "do rzeczy, zwięźle i na temat"],
      colors: ["Y", "R"],
    },
    {
      question: "Często żałuję, że powiedziałem",
      answers: ["za mało", "za dużo"],
      colors: ["G", "Y"],
    },
    {
      question: "Często podejmuję decyzje",
      answers: ["za szybko", "za późno"],
      colors: ["Y", "B"],
    },
    {
      question: "Uważam, że racjonalna krytyka",
      answers: [
        "jest pożądana i skuteczna",
        "często rani i przynosi wiele szkody",
      ],
      colors: ["R", "G"],
    },
  ];
  
  export default questions;
  